中左3：2波膽

留名者會收到我既祝褔，因為我中左啊

係 120倍啊！！！！！！

無人信？

？

飛都無張

貼飛啦弱智

派我

一陣貼飛 我自己都唔相信中左

冇飛冇相, 你老母比人中出都得

酸啦酸啦

lm

買左五百 有無人答我姐係收幾錢？

Lm

唔好撚煩啦
樓主有真飛嘅話
狗會賠幾多比你 我就比幾多你

搵張飛都搵半個鐘
搵到啲朋友仔買3:2波膽未呀

幾十倍姐

我中左 不過買得10蚊

35分鐘都無飛。。。。仲好意思出黎回po.. 屌你老母。。。

輸咗八百 過返比我，okay?